被赤化的南華早報🙅

我唔會再睇
當年既獨立立場
今天既親共立場 不斷吹捧外國勢力滲透中國
真係食屎狗

Red China Morning Post

馬雲的報

Alex lo

赤左好耐啦

南早幾時有獨立立場
中立同獨立差好遠喎

Huge show of strength : China's largest ever naval review

食屎啦

日日吹捧中國海軍 又幾勁

Trump said vows to help save Chinese telecom jobs
China is my friend
又打飛機

馬狗買咗

China ‘ready to build bigger warships’ as first home-grown carrier starts sea trial

睇下依個評論
個班死五毛狗 打飛機真係世界第一

As China has been progressing everyday, so western evil mouthpiece media has to sell themselves to Washington as its Weapon of Mass Propaganda for anti China.
由於中國每天都在進步，因此西方邪惡的喉舌媒體不得不把自己賣給華盛頓作為其反華宣傳的武器。

你點解會有錯覺覺得佢之前唔係紅底？

明明由始至終都係大中華報

幾年前就賣咗俾中國，然後越黎越紅好似

南華早報奶共好耐了，早已心淡，覺得佢同cctvb同流